# TEST 08/10/18

Serie di test per testare gli algoritmi di controllo di traiettoria, il test è stato effettuato con la libreria per la generazione di clotoidi, il controllo genera una serie di clotoidi prendendo quella a lunghezza minima, test effettuato su circuito.

 * test1: v = 40 rad/s.
 * test2:  v = 50 rad/s.


